用航拍機貼連儂牆有無得諗

有無工程巴打研究下，唔出吊船撕唔倒

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

預製一大張一野貼落去(剪返d虛位,冇得一下撕甩)

九月十五，港島見！